身為屯門人 有野想同大家講

今日我地好多謝各區既咁多位出黎支持我地既行動
他日你地邊區有行動
我地屯門牛一定義不容辭出返黎支持大家
滴水之欣 定必湧泉相報
多謝各位！

作為牛群之一
我都多謝大家

首先，唔存在屯門牛呢個問題，我地都係香港人！
香港一點也不能少！
只要抱擁自由民主，支持普世價值，大家都係自己人，必定互相幫助

唔好意思阻一阻大家
我整咗啲光復屯公長輩圖
希望大家可以幫手share比身邊嘅親戚朋友

我冇嘢講

香港只有警犬，無屯門牛

既然今日屯門咁成功,應該將聽日派去西九既文宣派d比屯門人

今日 connect 左，聽日有d 憫塞既屯門人聽呢d應該聽得入耳

笑

屯門得馬

冇錯

push

各位屯門人 聽日一定要出尖沙嘴

支持大西北兄弟手足